梁振英：事前不知曾俊華拒答被覆核議員提問

鬍鬚曾抵比689入

薯片擺明比人扇鑊金
689 政治真係無得頂

【Now新聞台】行政長官梁振英表示，事前不知道財政司司長曾俊華拒絕回答四位被覆核議員的提問。他表示，曾俊華曾取得政府的法律意見，但他認為具體處理不至於不回答議員提問，強調政府重視行政立法關係。

689

其實好少事啫 相對啲支支 延誤 惡法
但係好撚無聊

689贏晒

CCTVB已經出手抹黑薯片,話律政師意見係梁游時公報,暗示不適用於其他人,睇黎好快星島會話薯片違憲

689 的語言僞術，薯片叔係照讀嗰張貓紙
而財政司長的活動沒有得到特首級的持支
簡直是另人廢解